（2018新年) 5k起家 [13]

-1

下場買咩。

jumo

上呀 加油 約旦 比多球

lm

發覺約旦仔D單刀都幾廢

角球封夠未

集氣多一球

豬死

半大jump

12m

馬拉12M

馬來西亞12M

馬拉12m

入呀馬拉

馬拉狗咪玩野呀

入plz

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

似炒

求下你

馬來上！

Plz

講緊數

雖然半客會冇 但係都希望大家有半大

未射就話炒

冇買，但加油半大

入佢老母！

墨勝

咁撚耐既

北韓仲未反cup

goal ！

刷角刷到呢

1-1

?

？？

半大！！！

墨爾本要勝利了 上船

勁射破網

GOALLLLLL

1-1 馬拉都入到波半大 樓主

樓主好波！

goal

入左

樓主請受我一拜

搞咁耐 1-1

勁大力ban埋去

樓主

炒你老母

goalllll

好感動
我仲見封左幾分鐘盤
諗緊咩事

Goalllllllllllllll 樓主

輕鬆追返

樓主春袋我嚟啦

冇錢跟依場先黎中

上場破燈
呢場又燈喇

跟唔切就開中

我胡仔重返連登

係咪好驚呢

Cashed

下場買咩

馬拉十世球迷

我愛樓主

樓主琴日場半大又係
成4十分鐘先入第2球

無輸既屌

一屌完馬拉廢就入波 ，between樓豬好波 ，亞青之神

契爺一跟就中

斷左條半客過關 但係見到大家都有錢收 好感動

樓主仲有冇

呢幾分鐘過得好撚漫長

幾驚你燈唔中

又中

又係劇本

大船再一次開出

契爺 笑死 琴晚仲心諗你唔會叫契爺

宜家樓主個規律係炒中炒中 （近四場）

封咁Ｑ耐以為打大交添

之後會係中中中

我好感動

差啲沉呀架船

墨勝讓一球仲要低水

All in 左
多謝樓主

北泡全隊高射炮處決啦冇眼睇

有冇墨-1同路

第一次跟

有樓主 冇窮人

不了，10.5角細

光輝係時候反底

澳徦唔玩 你地信自己啦
Btw有無人玩緊馬仔？

等樓主出先買

我

買左 輸
冇買 望住你地贏

10p 重注

等你7:30 墨假同澳假都唔敢玩

勝利係時候要勝利

Come on 攬一攬

Sorry bro

Same here , 富貴由天 細細地玩就好了

真？

冇all in 6000 縮到得2000

澳假都買半大玩下

樓主仲有咩心水

貝利沙 入球

玩得開心就得

多謝樓主

勝利半大

上盤

太貪心串埋北韓半大
樓主 我知錯啦

首名入球買D玩下 特別項目1.82就不了

唔敢喇 ，唔係自己屎忽痕亂買，而家應該正數二千

第一樣野 學忍手

點解我mytvsuper個直播慢成幾十秒既

不嬲都係
意甲 法甲都係慢

今晚成大堆真係要忍住 次次星期6晚就輸到仆街

秒角

0-1 半大-1

光輝goal!

秒goal

好閪彩skip

讓球買唔切咁快入左.....

屌你老母

頂住

針得 墨本

半大

澳假

半大1秒保本

12.5s

goallllllllll

買左閪流串勝利……

買定 3:1

秒角秒GOAL 呢D先係澳假

秒爆我，貝利沙首名入球

今場我估2:2完

佐敦/馬拉入多一粒，今晚可以出街食

勝利。。。

我發現自己禮拜六都係輸波多

流淚行勝利道！

澳職真係賭唔過

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

3' 0-1
45' 0-1?

可以有

別再做愛情奴

墨

記得咁快入既話通常都冰

買左5.5入球細，好想睇下會唔會爆

我手多4.5細左

大家一齊頂住

勝利入未

買咗冇入球

咁勇

上盤 去左天台睇波

約旦俾c

u23角細有沒有機

約旦ng

澳假入多球

半9全9
你話呢

勝利 光輝入多球半大呀

尋日噴精11分鐘入波

墨勝仲讓緊平半

同路

針

1同10號都跑唔出Place 可以專心玩波

買撚左2 號 屌

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

13.5 14.5s

巴打咁有心機 未針得住既

1-1 半大GOAL

1-1 半大收錢

光輝個後防

收左錢架

買緊即場過關 買左3次都未買唔到
點知入左

光輝不嬲廢架啦

第一日賭波？

11

通常買唔到先會中

幾次都係咁

成個波傳比對面單刀，我可唔可以報Icac

I整多粒…
＼😭／
┃ /
ノ)
━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

Jordon都咪掛住刷角入多粒啦

墨可唔可以入多粒

哩隊西波黎架,你買左既話入定錢啦

頂住我個半和阿

( Show Blocked User - 特濃抹茶牛奶雪糕 )

約旦

入唔入澳假11.5s好

煩死 跳啦仆街

究竟12定13C呀

12

你賭馬會唔信馬會？

高射砲未駛用 11

跳啦仆街

未完場，驚佢玩修正賽果嘛

修你老母

痴線 第一日屌波?

垃圾約旦

約旦求下你入波啦

屌約旦又停C

日本u23 9.5s 有無同路

半大好波

U23果然唔識踢波

馬拉幾c

澳假11.5b

同路 屌爆佢

2:1

封盤買唔切

6c

好波呀墨勝

勝利食住個勢比多粒

2.5買唔切佢就角左

墨勝上 入多粒

買唔到就算 反左cup唔知客隊有冇力刷

sadbut true

冰角plz

咪再入波呀

勝利唔似勝利到 但客隊廢到嘔電 點睇

勝利要入多球呀

刷角plz

No goal

有冇得冰goal

開-1 冰硬

角細黨必勝

-7c

入多粒

3.5s 4.5s

冰goal 支持

全冰 冰埋一陣u23

u23半場豬鳩哂

冰左20分鐘

刷c

U23半客

請你繼續停

冰入球呀

沙地半大
有冇同路

伊拉克贏兩球ok

買左3.5s 繼續冰入球

神龍

勝利絕殺未

20分鐘奇蹟4角啦

刷角未

力頂13.5 14.5s

貝利沙都係提早收山啦

屌你

普b

冰入球

入啦屌你老母勝利

15分鐘奇蹟4角

貝利沙收皮啦,垃撚圾

-5c

入未呀勝利

伊拉克u23客勝有冇得諗

8.5b診下佢

足球過關 2x1
星期六 5
泰國U23(主) 對 日本U23(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@2.25
星期六 6
沙特阿拉伯U23(主) 對 伊拉克U23(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.40

有冇同路

入谷未 大家都好miss you

我都好掛住你既單雙

屌咩22

22。。。。

屌你老母咩勝利

勝利去死啦

屌，冰入球呀

blacklist勝利

屌你垃圾到呢

柏斯反底

屌你老母勝利……

痴撚線波

glory

好波

有本事比光輝贏埋

炸

拖到完場呀屌，冰入球

封撚住唔比人買角
屌

盤都冇得走

走盤好唔好……

請加

俾我走盤好嗎

冰入球呀屌

冰

4連角得嗎
半5全7

屌澳假 寫曬劇本啦

入多球勝利

好柱

我想走盤呀

入多球啊勝利 求下你

西流9.5s
10.5s
11.5s
12.5s
珀斯13.5s
14.5s

3:2

細波即爆

俾多次tg 搵唔返

咁都3-2

入球。。。。

勝利入多粒ok? 4-2

U23有咩心水

西輝唔送角

有走盤就心足了

貝利沙好波

光輝班後防真係紙板來

痴線又入

假波假到

dllmch澳假

唔差在4:2呀笨

有無假到咁

爆哂

屌啦星 咁樣爆我 3.5 4.5 細

i know that feel

屌垃圾澳假，由賺500變輸500

....

4.5細

係咪應該以後唔掂澳假

有冇人一起gchi墨勝入多粒

完啦好嗎

真心橙

殺4.5細

柏斯係咪路 幾分鐘都頂唔到

追完2:2 仲唔死守
比人打反擊,笑撚死

4.5細都爆
有撚病

下半場1c...真係冇野好講

沉唔住氣

Allin戶口最後160買4.5s

睇黎呢度好多人爆4.5s

我都係

買得1500的9。5細

最後一注, 日本仔8.5C 細

個天叫你唔好賭

對左

爆4.5S 輸1K

即買3K 冇入球1.15都只係救返450

垃圾澳假 含撚啦

6分鐘整兩粒
有撚病

德甲班友抖完一排, 分分鐘啲結果爆到七彩

好彩頭先買4/4.5細賠率已變買唔到

買咗條3x1
基羅納2.5b
紐狗主w
狼隊半場客w
睇下有無錢收

追數呀我要

墨爾本勝利低能

串左今晚皇馬讓球客贏同狼隊半客

度定一陣英超好過啦...

兩場U23半客點睇

屌 成1k客+1 + 4.5細輸撚哂

日本咪刷角呀 4c 完場好啦

你都幾夠薑 我試過都係咁追結果輸埋

伊拉克W

最近既皇馬

所以咪串維拉利爾贏
切爾達都2：2

最多當今日冇玩過

忍手
等樓主

泰日半大上船請快

沙熱地半大ok?

沙地

細細地跟50好了

日本快d 入一球之後搓到完場

伊拉克

日本8.5b船有冇人跟

9.5

澳假假撚到

樓主有粒料睇人仆街未

日泰 沙伊 半大有冇同路

燈

刷角啦

樓主夠鐘出黎開燈啦

樓主燈我地未？

希望泰仔炒鳩班日本仔

西甲主盤 英冠客盤
有無同路?

西主

8.5 9.5b

無買，不過日本加油

日本1/1.5大 x 伊拉克半客

同路 串左8.5大

跟實1仔同樓主 世界冇窮人

樓主燈未

同露

半客同路

樓主我地到喇

日本半和

岩岩食完飯趕得切

gun

差啲趕唔切買

等燈死你地

你講咩都買嫁啦 話知你講5:1

仆街樓主又燈

跟唔切
希望樓主 cashed

屌遲左1秒

2000,2030仲有幾場

jump

難免係好事

跟唔切

契爺，等陣再跟過你

跟樓主輸到仆街

樓主又呃無知少男幫佢含

第1球 無入球....有無人同路

終於入左錢 再起機

你啱

Gun 唔切，樓主加油

伊拉克半客全客
中左幫手打仗

日本冰角呀

針硬啦冇可能和囉

話說估唔到啱啱埸入球細5.5都咁刺激

樓主8點開唔開燈？

俾你估到就唔叫燈la

有冇人買Girona?

一齊參軍

冰角呀

又跟唔到

買日本角大既自求多福

頂
等唔切樓主
自己買左tim

伊拉克入波叫爆區

單手做掌上壓操緊回post

Jump

冇買但係都幫你叫

冰角呀 1角完場

操fit梗 準備參軍

玩完

買反細對沖下

伊拉克入未

又想打邊爐

冰 角呀

c呀屌你老母

邊個on9係咁負評

又係15分鐘連角 上次日本又係咁完場得3隻

日本人咪玩野

冰角呀屌你老母

歷史不斷重演

西甲主大船

上ed

入波呀屌伊拉克

死架仔係咪玩野呀

架仔 伊拉克 同時入波唔該

角球呀屌你地

日本入波 我炸左個東京

8.5s 9.5s 10.5s

報驚

兩場一球都無

八點有冇心水？？

求樓主燈鳩我地

撐多廿分鐘就和

豬光豬淨了

日本仔唔好入呀

日本9.5s冰角集氣區

伊拉克好波 真係一粒都冇

半細全大應該係基本

架仔伊 入la好嘛

我信樓主，半細crushed

角球呀日本仔伊拉克

半和先啱，柒咗

架仔伊仔入波啦屌

日本仔半主半客石屎gel

西亞狗臨半場會隊一粒爆你

拉克開客 日本-1

架仔伊拉克 轟佢老母臭閪啦

好燈

2場半客

屌 踢波不入波 踢來幹什麼

大船入波未

有你呢句真係放心曬

日本半場0:0

日本仔半和

日本1:1都好啦屌 伊仔快撚入啦屌

大船 jump

8.5b

架仔9.5b 水泥鋼根gel

刷角呀仆街

角球下半先刷架

全部打邊爐

買咗0:0

最後2分鐘

日本仔半和上啊

幾賠？

頂撚住

上左西甲大船

Gel

是否已完

我愛樓主 我愛樓主

樓主又燈

西甲大波有冇同路

樓主又燈一場

最後3695買左兩場u23半大全大各920
針得
各位再見
無錢玩了

2.65

哦

有d想買卡迪夫城

樓主幫我搵返最初賭波嘅快感

貪心2X1半和有意外驚喜

8.5大呀仆街

樓主我愛你

一鋪過有tg？

同條女行緊街無上黎睇
諗住是但開到一場都ok
see you

半和都有2.3 我就唔博喇

同路呀

半3全10叫爆區！！

西甲半大針埋 今晚收皮

屌你老母 架仔又想半3全3?

但係如果開半和嘅話一比一都難啲，泰國仔入唔到波。

普巴救我

7.5 8.5 9.5 10.5 11.5s都入左手

9.5s, 10.5s, 11.5s 頂撚住

屌閪就咪屌波啦

下半會刷角，放心！！！

歷史重現，上3全3啦

2030有冇心水？

只要日本仔一入，角球就唔會再郁

樓主 岀po未？

大船一比零

今晩係咪會開到第14個post？

Girona 1:0 PKG

卡迪夫城 半主

卡迪夫城半和有無同路？

陣間u23兩場半0全3咪有得一齊屌過
中東狗0射門
難d囉

屌 角球呀架仔

李城好似無華dee

冰撚到完場

放心買大波了

找數未

大船繼續上

入黎又唔係跟，自己輸左又係到叫春
你返屋企屌閪啦

諗起你fc悉尼個場姐

咁撚憤世嫉俗

57-70分鐘係刷角時間

日本大波是夢？

日本仔刷角呀

Gchi

今晚超重心 9.上盤［member]

拉彭追和好嗎

諗太多

角呀

心碎Ching

半大破產

00完場

伊拉克入波ok?

星期五俾澳洲仔同拜仁迫害

冰到佢仆街呀

av巴都唔識 新來？

垃圾架仔又似贏1粒

日本細球穩如狗

日本似和or win 1-0

日本 無入球穩到

留tg

邊個負評

哈仔 巴拉福特 狼隊 有無同路？

基羅納

日本 冇入球 1.5s 2.5s 頂著

繼續冰角

咪撚冰角呀仆街

暫停接受投注 角球大細 星期六 5
泰國U23(主) 對 日本U23(客)
角球大細
大[6.5]@2.05

角大gg

補咗7.5b

阿嬋hi

4444444

阿嬋唔好成日pm我 驚你老公斬我

伊拉克客勝係咪針得

補左10.5s 應該要輸水

因為係6.5s 2.15

好似成場兩邊都冇射過門

你召喚到佢就好囉。可能未出世

日本仔完場前入返粒好嗎

伊拉克U23個場60幾分鐘都冇起腳

終於有了

你賭咁大角細怕唔怕中風

笑撚死 打緊乒乓球?

究竟U23有幾多隊未教射波呀。。。

康樂棋

日本 細球gel得

俾伊拉克迫害 半客全客輸了3K
普巴可唔可以幫下我

泰國果場打緊邊爐

曰本 角球殺星

垃圾中東佬 唔想踢返屋企玩康樂棋啦

係

日本仔都起馬有3c啦
泰仔得1c

日本禁住黎控,控住個波唔射

日本仔揸慣波

卡迪夫城快d入波啦

我同d巴打屌緊波既時候你去左邊呀ching
係呢個post留言既就一定要跟足樓主心水呀係咪呀

垃圾中東佬
炸球場啦

日本控球唔刷角

日本應該快入了

有

成日有d傻鳩中入黎係度問咩係半大咩係上盤下盤
一係就唔知頭唔知路係度識少少扮代表
真係笑死
呂布巴 快樂糖巴 慾王巴 樓主 你地全部都要繼續加油屠狗會啊

中東果場做緊乜鳩

泰仔一撞就訓地
日本仔比人侵犯完即起返身 亂咁傳個波比返人

5.5出現了

日本冇入球又贏 上一場5倍入 今場6倍入 輕鬆

日本入未

買唔買5.5b好呢

真係笑撚死
個幾鐘兩隊夾埋得一個射門
仲要射偏
真係輪都輸到笑

日本快啲入波啦

日本唔入就聽話
但伊拉克入一粒就fit哂

5.5B 都係玩命 好難

日本子快啲入返粒

屌你一鋪過

算啦 再夜d少緊d人就會高汁返

日本狗

買左6.5s

⼀⼁

兩隊都垃圾

拉彭快手追和啦 點解我成日輸12碼架

Girona 2:0

57'
球證給了 拉斯彭馬斯 球員 David Garcia 其第一張黃牌.

55'
拉斯彭馬斯 的 卡利亞 領到其第一張黃牌。

54'
主隊 的 Pere Pons 領到其第一張黃牌。

53'
客隊 的 莊拿芬韋拉 領到其第一張黃牌。

52'
基羅納 的 Alex Granell 領到其第一張黃牌。

大船好球

基佬納同拉斯玩 刷黃牌?

卡迪夫城肯入波未

日本6倍no ng

勁呀日本小禁區頂中柱

都唔知做乜鳩場波

屌 6c了

西甲入多球

頂住呀

想問
馬會唔開讓球
點自制
想買23場主

0:1

0-1 小日本

Japan 1:0

日本仔入左波了 應該穩陣冰角

89分鐘入波

日本3.34ng買完無耐就入

日本獲撚獲都贏一粒

入鳥

泰仔終於守唔住

點解上盤同角大我會揀角大

泰仔 多謝你的半和

10倍no goal守唔住

Girona

屌喇媽 我買上盤卡迪夫就好似未開波咁靜到仆街

買下盤就係咁比人數比人12碼

Girona 3:0

出去做gym 趕得切就11點返
唔係就靠自己喇

事後飛就算鳩數啦

買左無入球即刻入一球

大船穩了

6.5S 嚇到瀨屎

樓主等你起機

有無手足李城下盤？

生命作賭注
痴線

西亞狗 悶到

日本仔一如以往入完波之後就唔刷角

Girona盤中既話 11點有本玩啦

前日入三百，玩撚到今日都仲係三百

想....但華dee唔知出唔出

夠中東佬仆街？

知道啦大佬

阿嬋又中！！

Girona 4:0

Las

車仔和兩場仲唔搵狐狸出氣？
達仔準備爆發

拉斯搞乜撚

咪撚踢LA 不如 次次比人攻後防得二個人

40

入咁多做咩

數到40:0啦屌你老母

好彩日本角細 拎返幾十蚊
好難推上去

買5,5球B先

狂入波，我角大無了

睇埋陣先買

跟著和3場....
打垃圾副妓都和

Girona 5:0

日本c 9.5s 輕鬆gel

客散撚晒

5-0 大船gel

5:0

西甲角大係咪撕得飛

應該開到70

估唔到下半場NBA早知買主其他

講呀 要幾多粒呀

入夠未

一攻就入咁

分兩粒俾卡迪夫城啦

拉斯柏馬斯都唔想踢了 D 人波都唔追

即goallllll

卡迪夫 終於入

卡迪夫炒佢老母

拉斯追和派5萬

不了

派50萬

卡迪整多粒黎啦

6:0

Girona 6:0

主其他

6:0 我要踢波呀

我想踢波阿

屌牙

NBA

出聲呀 要幾多球呀

係咁補飛係咁入

干地比條廢老克死左
今場實爆

屌你放題黎既

分多兩粒俾卡迪夫

重有12分鐘 重想比人入幾多球

禁左20蚊主NG即入
再買唔買好

新特紅左件

黑貓RC

後備入場都入三粒

係街笑左出聲

我好低調

咩話 40:0

再追多次下一隊

膽粗粗買4.5S 希望頂到完場

啱喇 快撚手40:0啦 跟手踢撚柒鳩㫁埋拉彭全隊腳

6:0爆撚左啦 傻鳩

c

角球呀

會唔會7:0

5.5B4.5倍

佢應該指角 但咁低水

角呀傻鳩

把握力好D 8:0左

對唔住大佬

😅

5C

嘩屌幾球追返條數

其實點樣做到失6球得3角,
證明龍門後防發緊夢? 清下波都唔知咁少角啦

其實玩緊閃避球 個波黎到要避

4角定5角？ allin左4.5s..

B Gor
第4注公開必中

GFCO 2.5/3大

屌你老母 唔撚識數角？
邊撚到5呀

輸到3:0時已經唔撚想踢 後防比人一迫就失 人地一下攻勢 後防得2條友 中埸都唔追返黎

4

5了

卡迪夫2-0

屌你買緊呀刷咩角

5呀

宜家先5

OK 長追對家

仆街 刷乜撚野角啊 賤種

入多粒 7比0

閃避球都會比人打中啦,仲要比人中出6球都無角

卡迪正氣子

卡迪夫入多粒穩住上盤

馬拉加/拉斯邊隊廢D?

7C了

拉斯彭馬斯 大 [6.5 個] @ 1.95 $400

感謝主

係咁刷角

爽
一買即封即中

岩岩4.5 已經 好足水

西甲最鍾意連C

都炒6球啦 吹雞完場啦

拉斯下埸對華倫再對下體會 識買LA大家

入多球

10秒收錢

下體會都係鳩架喎

買唔到實中

10點買乜

慢你少少就買唔到

有冇人玩德甲?

買左五舊水7:0

想

無補時?

哇 補時都無

買外

衰心急

驚閪

史特加[0/-0.5] 對 哈化柏林[0/+0.5] 13/01 22:30 1.77 2.09
史特加好多埸未嬴過

阿些斯奧？

無把握就skip啦

有冇人羅連安特-1?

Allin

10點半和波大船準備登船

10點大波

半主 讓球主 上盤要晒

卡迪夫入多粒

跪求新特入返一球

SKIP 德甲算 放完假唔知會唔會腳仔軟

都係

11.5 b 100%

有vardy
都叫全正選上呀
下盤可以諗諗

1. 足球過關 2x1
星期六 10
雲達不來梅(主) 對 賀芬咸(客)
讓球
主[0]@1.85
星期六 12
漢諾威(主) 對 緬恩斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.98

依兩場有冇同路

羅連安特 1 - 0 GFC阿些斯奧

有無同路

皇馬都夠膽買

法蘭克福大波

皇馬近排...唔係幾買得落喎

1.68😅

皇馬對左
皇馬對切爾達都2：2
呢場買唔落皇馬

史特加 找卡數

哈化柏林

SAME ROAD

皇馬轉埋-2

屌諗緊串咩轉撚左

雲達不來梅 (主) 對 賀芬咸 (客)
客 [0] @ 1.99 $200

水晶宮 (主) 對 般尼 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77
星期六 19 西布朗 (主) 對 白禮頓 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.09 $200

得返幾十蚊買六仔

做人做狗

狼隊好鬼波

樓主開定新po

羅2-0

GEL頭

丫 屌你老母我真係一買下盤就比人數架wor

韋斯咸好似ok wor

same road

狼隊咁低水
但打比郡同路

車讓咁多

狼隊咁撚閪都敢買

邊到閪？ 正氣波嚟

皇馬E排咁西都讓2

樓主做完gym未 等緊你返黎

樓主到未😢😢😢

我都係咁諗 等緊你救世界

最後$500買咩好

樓主我們到了

韋斯咸第一入球

找卡數 打比郡

中一關先

開波了 樓主你在哪

開波

可能樓主想買2315呢

痴線 漢諾威咩事

好彩避咗

秒收

有料

1:2 NBA

Cup ok?

agger

批准

西布朗 1-0 白禮頓

屌

fuck.....

西布秒goal

買咗全場11波膽 crushed

買左白禮
樓主去左邊

車11.5b

緬恩斯入爆漢落威
炒佢

咁那多即場點屌啊

得返我睇賀芬咸。。。 好悶

2:2

漢22

Cup 埋 ok?

李城差D

軌比人壓

Cup 以後小注支持

上呀 3:2先比你完場呀

狼隊半客ok？ 好多條飛

禁著抽

心水係咩？

返到了。

vardy都唔似傷完

垃圾雲達

Finally 等左你好耐

賀芬咸ng cashed

雲來

樓主 黎料啦

李城又差D

李城

西布朗好多角

賀芬fg 收錢